急！！其實和你塞應該要點搞？

p牌廢青識嘢少，好少喺行動po提意見
今次真係忍唔住將自己既憂慮講出黎

見到和你塞準備搞第四次，但仲無乜行動po
有啲心急
第三次既失敗係衰在
1）人數唔夠
2）比較多人未有心理準備俾狗截查/抄牌
3）地理上好難走

雖然有人講 唔走咪得囉
咁和你塞變相可能係短期佔領機場
而其實短期又好長期又好
點都有人因為各種原因要出返黎
（正如當年佔中都好少可有人佔足咁多日一樣）

另外我見到和你塞一次俾一次難玩
深深認同人數唔夠係一個大大大問題
眼見機場文宣方面剩係叫人嗰日留意channel
缺乏解釋嗰日要點去應對各種問題
和理非應該有乜準備
心情非常焦急
好唔希望一個計劃草率咁出現
之後因為舊有問題未解決，和理非驚咗入機場
然後人少，對家又愈玩愈熟
最後導致好多手足俾人拉

大家有冇計仔？剩返幾日啦

1/20

p牌有冇人睇

塞，可以塞好多樣野
唔一定係個條交通輸紐塞

可以係冇野食啦
冇巴士車長番工啦
冇電啦
冇水啦
冇冷氣啦

塞車好似都會俾人拉
塞電力呢？塞遊客呢？

其實人既需要都不外乎衣食住行
惡意收購係自由市場係合法

塞，唔洗做犯法野既

字面上明明地，但要點實行我就唔係好知

有無人睇到呀